"Bonjour" 
Okay super c'est recu!

# Travail à faire 
    Recréer une classe Personne qui nous permettra grace à ses attributs et méthodes d'inscrire ou ajouter une personne à une table d'une base de données.
    Ensuite il y aura lieu d'aficher la liste de ces différentes personnes incrites dans un tableau. 
        Le design importe peu . On veut juste un rendu stable seulement (sans erreur quoi).

# Fonctionnalités 
    -Créer la classe Personne dans une fichier .php
    -Déclarer les attributs et methodes possibles d'une personne de cette dernière
    -Se baser sur la poo pour inserer des personnes.
    -Listes à present la liste de tes personnes inscrites.

# Google est ton meilleur amis. En car de dure recherche je suis là pour t'aider. (Pour des questions d'incomprehension de suis egalement là).

# ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Ajoute des fonctionnalités deja faite dans ce fichier READEME.md sous ce format

# Date 
    - fonctionnalité 1
    - fonctionnalité 2
    - ...
